點解香港人成日要OT?

香港地小人多，失業率低，照計每人每日做少少就足夠成個社會運作。相反地歐洲有啲國家面積大人口少，失業率比香港高，點解工時短嘅同時成個社會又可以運作如常？

因為香港人 on9
你唔OT 我唔信個社會解體，暴動，運作唔到
冇人OT 咪唔會有老細覺得OT 係正常
乜春都趕，趕完俾下家咪又係放係度hea
其實根本可以放慢少少

點解大自然D水牛會驚獅子? 其實水牛無論體形, 力量同數量都唔輸比獅子, 但天性係驚就係驚

有啲人OT喺度HEA，傾計吹水上網，扮勤力
因為啲垃圾老細受呢套，咪有呃冷氣嘅垃圾員工，你係有料嘅，唔OT都升到坐火箭咁啦
你係廢柴，O足24小時我都唔會升你

一來有閪腦細
你唔ot有說話比你聽
見你準時走就狂比野你做
D deadline密到傻根本唔會理你handle緊幾多野
二來有戇鳩上司，
你無家庭無朋友
就拉鳩曬你班下屬陪你ot，又唔抵得人地放工有家庭有朋友有拖拍
三來有戇鳩同事
留係度ot搏表現，整到自己好勤力咁
一係就唔想返屋企對住老婆仔女

工作能力低

有責任感嘅表現（好似係），成班同事都OT，你就準時收工就人。覺得你冇team spirit又唔尊重身邊人感受，同事會唔妥你。之後可以有藉口話你d野做得hea冇手尾。

不ot會無左份工, 無份工點供樓?
人人要供三十年

所以港豬互相監察, 互數對方唔夠勤力

做正經野唔齊心
一味淨係識關注安心偷食同杜程勞資糾紛
又唔敢反抗
加你少少人工做到死心塌地
香港人有拚搏精神病

D野根本做唔撚哂！！！！！！
遲一日多一日受，成9日開會 加埋見客，收工先黎做paperwork